[轉帖]覺唔覺李小龍拍得幾套戲就死左好唔捱得？

廢青睇落去好fit咁 點知得個樣

廢老